網上軍師我屌撚晒你地老母呀

下下係網上做軍師
人地出面班友大熱天時仲留係現場
你估人地現場無共識咩? 記者上次行前少少都比人屌啦
下下話人好多鬼 搞事
搞你老母咩?衝你老母?
會唔會因為一條友衝起晒哄衝阿?
淨識上網做軍師批評人做法
有D撚樣連噴左句粗口都話驚聽日比人點講點講
我屌你老母呀? 你出去見到有人屌鳩黑警係咪會叫大家唔好屌?
五年前係咪讓撚埋路比黑警送飯送裝備入政總呀?

咁噴屎 噴撚 噴自由屌閪 係咩玩法?

不分化！

自由屌閪係因為唔夠位噴先柒咗
但噴條賓周出嚟個啲真係戇鳩到爆

利申：啱啱夢醒

你可以認為佢地ON9
但我絕對唔認為佢地係鬼